各位等 102 112 既朋友

試下轉搭104過左海先

出紅隧第一個站都可以行去維園

push

110等耐D但喺一出隧道避風塘行過去維園

唔好意思popo 封左第一個站